### Советы по запуску
1. Пример конфига приложения находится в config/config-template.json. Этот
файл находится в репозитории. Что бы запустить приложение, необходимо создать
файл config/config.json с содержимым из файла config/config-template.json.
Новый файл не должен трекаться гитом, а старый (который шаблон) - должен.
Если в процессе разработки появляется необходимость добавить новый раздел
в конфиг, то добавляем его в свой локальный config.json, и в config-template.json.
Это нужно для того, что бы поддерживать шаблон в актуальном состоянии и не
возникало вопросов и проблем у других разработчиков.
2. Для того, что бы использовать gmail Api необходимо файл gmail_credentials.json поместить в папку config приложения.
   Далее необходимо авторизироватся в апи, для этого:
   2.1. Развернуть приложение и настроить все необходимые компоненты (базу, nginx)
   2.2. Зайдя в папку проекта запустить сервер с помощью node server.json
   2.3. Зайти на страницу приложения, заполнить и отправить форму для отправки сообщения (форма/анкета, которая должна отправится)
   2.4. Вернутся в консоль (где вводилось node server.js)
   2.5. В консоли появится сообщение вида Authorize this app by visiting this url: https://accounts.google.com/o/oauth2/v2/auth?...
   2.6. Скоропировать в адресную строку браузера данную ссылку, зайти в аккаунт submission@upsail.io и разрешить все запрошенные требования.
   2.7. В браузере появится код активации, его нужно скопировать в консоль и нажать Enter.
   2.8. Закрыть север (ctrl+c) 
   2.9. Запустить приложение в pm2
